係法國旅完行臨上機之前發現唔見Passport 你問我答

關我撚事

咁點?

利申: 準備去Nice

宜家翻唔到屋企

宜家翻緊去酒店試下搵唔搵得翻我個Passport

加油巴打
祝你搵到
你預左會勁多負皮

班機走咗未

加埋 No show

走左
Check緊in先發現唔見passport

忙緊搵酒店

唔報失？